其實中國真係唔需要驚2000億美元中國貨品徵税

2000億美元既中國貨品就算徵關稅25%
只係2000億*6.95*25%= 3475億（人民幣）
但留意返，2017年中國gdp 係827,122億元人民幣
呢3475億加徵關稅
唔講以為好多錢，以為會打到中國好傷
但原來只係佔17年中國gdp既0.42% 咋
我屌咩
對中國黎講，呢幾千億真係毫子
跌落地都唔執啦
以卵擊石

真

駁唔到

係喎，你去美國交稅交人民幣都得

2000億*6.95*25%= 3475億（人民幣）
數學天才

中國真係唔驚關稅架, 直接D凍結中共官員外國資產仲實際

有咩問題 ？

人地講緊美金呀朋友.. 人民幣國際唔通行架..
你覺得大陸多美金儲備..? D官就多.. 香港就多..

你知唔知大陸做廠
做外貿
Net Profit Margin 係幾多

去找換店/銀行換咪得

GDP 你當係收入...

你加左25% 稅 有幾多廠可以食到呢個cost你估張單仲攞唔攞到黎做
事實係分分鐘果2000 億無左
而果2000億 money multiplier下
整體唔見左可能係幾倍

我淨係個中國大把錢
洗驚你區區果3500億人民幣關稅？

膠都廢事比

開頭以為你曲緊 點知唔係

唔做美國外貿咪得
世上得美國一個外貿咩
加上中國內需都強勁
根本唔怕美國

大陸好撚鍾意拆橋起路再拆再起
知唔知果啲全部計入GPD
點解大陸咁多鬼城 有唔少係要保GPD起出黎

得啦，閉關鎖國玩內需啦
共產黨早排都認左谷唔起內需
仲有五毛吹奏

我當你2000蚊美金先（太多零）
𠵱家係2000美元 x 6.95 = 13,900美元
再畀多25%稅 = 3,475美元，並唔係畀多3,475人民幣

班ON9 五毛吹奏又唔識嘢
腦筋又唔好
幾年前吹奏咩三頭馬車架
結果三架車點呢而家

你睇下美國同其他國家簽訂既毒丸條款先啦

一言驚醒夢中人

柒撚到

仲有日，歐，澳，紐，加，大把地方可以出口
仲未計一帶一路

對國家整體唔傷，對中小廠好撚傷呢

美國佢地大佬，你睇多d國際時事啦
中國一人對十幾家

錯
關稅唔係重點
好多gdp都係外資帶比你
而加稅
令外資唔在係中國設廠
咁你所謂gdp點來？

2000美元乘完6.95重係美元？

中小企傷，國家係最撚傷，會有一大堆社會問題

再嚟個比喻你啦戇鳩仔
每月你畀家用$3000蚊港紙，𠵱家你老母話加家用25%，即畀多$750港紙，總數畀：$3750家用/月

𠵱家你條仆街仔以印尼盾當港紙咁畀你老母，$750印尼盾，然後仲大大聲同人講：加$750印尼盾唔係好多啫，你嚇我唔撚到嘅！

我係你老母就死撚咗佢

無撚有錯

Sor，手殘，掛住屌樓主，無留意轉返人民幣

現今世代 都好難有25%margin嘅生意

以我認知係得香港地產同蘋果

可能我唔識

Sor，我腦殘，我錯，樓主啱
我有閱讀障礙

哩條友柒撚到應一應wor
柒完仲要打咁大篇柒野

我認腦殘
Sor

我係你老母就死撚咗佢

你自己搞清楚先屌人啦
我係你老母就死撚咗佢

Sor
深潛先

曲到圓

on9仔

等我國中宇聯邦艦隊返返太陽系一定將美國鬼子殺個片甲不留

500億美元, 係外匯唔係陰司紙
中國外儲3萬億-1.8萬億債 = 1.2萬億
扣埋外國投資賺咗既等咪得~5000億
玩到幾耐?

你行開d啦屌你老母，成日就係比你呢d數學家騎劫

2000億美元
中國撚有咁多美元找數

2670加埋上去，岩岩好夠玩一年既，不過佢仲要保住匯率，打個7折啦

屢柒屢戰

軒哥個細佬

咁公道講賬面數打折都至少玩到幾年 (5000/500 = 10年)
不過未計撤廠, 走資, 條數有冇作大....等因素

睇完呢個咁精密既 algebra 之後就明白連登仔期待左十年既支爆係遙遙無期

柒撚過王梓軒果次

假膠都撚到班連登仔咁開心，就射咁

老友 呢堆國家中國呢幾年得罪哂
一帶一路東南亞果堆睇住你點搞斯里蘭卡同越南，好多開始反你
甚至本來同你0關係既澳洲挪威你都咁得閒郁佢地啲捕魚業
美國真係吹雞你估佢地跟唔跟？

樓主講得好
唔賣俾美國，賣俾非洲咪得囉

呢樣我有保留
中囯最叻打壓自己人
佢地全部走哂出黎都冇用
更加唔好提佢地既愛黨本色

中小企做出口都唔知有冇10%,好少少有20%
一加25%稅， 己經cover 哂

中國其他內需可能頂到， 做出口工廠一定玩完

即係話中國野+20%就可以買到美國野
但明明人工係人地幾分之一

冇飯開，壓都壓唔到幾耐。

勁

屌你老母閪睇見都覺得尷尬

連登仔又黎教trump trump同習帝做嘢

無知一問，佢啲關稅唔係每次過關要俾多25%錢既咩？要同gdp比洗唔洗乘番一年既過關量?

所以你老母咪死撚左囉蠢撚過豬

因為中國係大贏家

笑到仆街

一個post 就見到一班數學家沖出來柒

岩呀，真係支持樓主
商界仲有幾個on9想走去美國解釋
區區果二千億，跌都跌左啦
根本就係想搞港獨！

戇鳩仔